[一人一post] 初選all in 本土派

港島 梁晃維 彭卓棋
九西 劉澤鋒 馮達浚
九東 李嘉達
新西 黃子悦 張可森 伍健偉
新東 鄒家成 劉頴匡
超區 王百羽

Push

push

7月11 7月12 初選要人！！！

推

張崑陽

撐嘉達

All in本土派

本土派we trust